[
    {
        "user": "",
        "comment": "Romy CARP dejanos ac\u00e1 tus 3 \u00faltimos n\u00fameros de celular y escribinos al Wasap. Que Alicia te dedica el triunfo!!"
    },
    {
        "user": "Myriam Dalila Saavedra",
        "comment": "SIEMPRE FUISTE IN\u00daTIL QUE PERDISTE LA PRESIDENCIA Y BOCA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02CHAUUUU \ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39"
    },
    {
        "user": "Gustavo Forte",
        "comment": "Cuando Macri admiti\u00f3 ser tan in\u00fatil, fue la \u00fanica vez que le cre\u00ed."
    },
    {
        "user": "Myriam Dalila Saavedra",
        "comment": "A PATRICIA TAMBI\u00c9N HAY QUE METERLA PRESA POR LA MUERTE DE SANTIAGO PRESA POR ACECINA \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    {
        "user": "Ariel Luna",
        "comment": "La marchad el odio de mm no  demos olvidar  el mal que nos hicieron"
    },
    {
        "user": "Marite Pelozo",
        "comment": "SORETE AL FIN LLEGO TU RAJE, !!!!! SORETE DESTRUISTE EL PAIS,  EN 4  A\u00d1OS SINVERGUENZA ATORRANTE MAFIOSO NO VOLVES M\u00c1S!!!!!!"
    },
    {
        "user": "Debora Malaina",
        "comment": "Con esas rejas tienen que aserle la celda a Macri y sus c\u00f3mplices 40 millones y los chorros son los otror?\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "user": "patricia chabay",
        "comment": "El f\u00fatbol no me va ni me viene, pero la mafia macrista se fue de  BOCA, me alegra"
    },
    {
        "user": "Alicia Monsech",
        "comment": "Las rejas de plaza Mayo simbolo de la \"dictadura democratica\" del regimen de Mauricio Macri y sus violentos fanaticos seguidores."
    },
    {
        "user": "Carlos Astrada",
        "comment": "Perd\u00f3n se me paso m\u00ed solidaridad con Lautaro el periodista de C5N"
    },
    {
        "user": "ariel baez",
        "comment": "Lo prometi\u00f3 y cumpli\u00f3 sabemos qu\u00e9 no va a ser f\u00e1cil pero todos tenemos qu\u00e9 ayudar si aguantamos cuarto a\u00f1os tanta injusticia.y ver morir tantos abuelos y ni\u00f1os por un gobierno vende patria si sentimientos hoy yo puedo decir sean eternos los laureles qu\u00e9 supimos conseguir ho  juremos con gloria morir o juremos con gloria morir"
    },
    {
        "user": "Olga Leonor Vera",
        "comment": "Fin De Pesadilla Mucho Dolor Cuanta Angustia\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
    },
    {
        "user": "Anahel Casta\u00f1o",
        "comment": "Desde Uruguay BENDICIONES INFINITAS FELICITACIONES PARA TODOS LES DESEO BENDICIONES INFINITAS PARA TODAS LAS SITUACIONES AMOR Y PAZ M\u00c1S ALL\u00c1 DE TODO ENTENDIMIENTO!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18"
    },
    {
        "user": "Hernan Martinez",
        "comment": "ahora podemos respirar POR AHORA."
    },
    {
        "user": "Margarita Barretto",
        "comment": "las rejas como todo fueron un gran negocio para alguien"
    },
    {
        "user": "MusicaCineyArteaFull",
        "comment": "S\u00e9 fue Macri, se fueron las rejas\nJam\u00e1s volver\u00e1n \n\ud83d\udc49\u270c\ud83d\udc48Volvimos\ud83d\udc49\u270c\ud83d\udc48"
    },
    {
        "user": "Omar Alberto Bufill",
        "comment": "LAS REJAS DEBER\u00cdAN ESTAR DELANTE DE \u00c9L, EN EL CALABOZO."
    },
    {
        "user": "patricia chabay",
        "comment": "ALICIA FELICITACIONES POR LA REMERA DE LES KUMPES DE FIERRO DE ALTA DATA !!!"
    },
    {
        "user": "Marcelo Fari\u00f1a",
        "comment": "Carri\u00f3 es imputable, por m\u00e1s que quiera hacerse pasar por desequilibrada."
    },
    {
        "user": "hincha de river.",
        "comment": "Ver como se llevan esas malditas rejas es hermoso!  Nuestra versi\u00f3n de la ca\u00edda del muro de Berlin."
    },
    {
        "user": "Silvia Zapata",
        "comment": "Ser KIRCHNERISTA en C\u00f3rdoba, es como dar la vuelta en el Maracan\u00e1!!!!!"
    },
    {
        "user": "Miguelangel Gil",
        "comment": "Bernarda LLORENTE, Directora de TELAM\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1....vamos carajo\u00a1\u00a1\u00a1"
    },
    {
        "user": "Carlos romualdo Bestard",
        "comment": "no me da ninguna tranquilidad vivir en un pais donde muy reciente( en 2015) la mayoria vot\u00f3 a un genoc\u00edda"
    },
    {
        "user": "joseanibal1231",
        "comment": "Que situaci\u00f3n, c\u00f3mo que no sabes a quien le disparas primero si a los desinformadores o los GLOBOZOMBIES\n\ud83e\udd7a\ud83e\udd2c\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffd"
    },
    {
        "user": "Liliana Bronstein",
        "comment": "las rejas no las podemos ubicar cercando recoleta y barrio Parque???"
    },
    {
        "user": "Jose Morales",
        "comment": "Ma\u00f1ana salen corriendo un poco de ratas buscando donde esconderse"
    },
    {
        "user": "hora me dijeron",
        "comment": "Ah\u00ed est\u00e1n los democr\u00e1ticos de cambiemos ....pura gente C.h.t........xD"
    },
    {
        "user": "Gladys Cavalier",
        "comment": "Y estaban tan duro con la Vidal q se olvidaron a Michetti chimwenguencha ja"
    },
    {
        "user": "Awe Walls",
        "comment": "SE TERMIN\u00d3 LA PESADILLA TERMIN\u00d3 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\ude3e\ud83d\ude3f\ud83d\udca9\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b     \u270c\ud83d\ude0e   \ud83d\udcaa\ud83d\udc99"
    },
    {
        "user": "Daniel Vega",
        "comment": "\"Es por la democracia, pero con ustedes no\".\n\"-Andate de ac\u00e1 -Qu\u00e9? Tengo que irme? -No, no pongas en mi boca lo que no dije\".\n(Entre insultos y empujones) \"\u00bfQu\u00e9 se siente, poder trabajar sin que nadie te agreda?\"\nMacrismo expl\u00edcito. Les faltar\u00eda gritar \"viva la muerte\". Tenemos un 40% de eso en el pa\u00eds."
    },
    {
        "user": "Arte A-2",
        "comment": "Y este holgaz\u00e1n mafioso de mugricio con todo el dolor que sembr\u00f3 con todo el tendal de sufrimiento que deja se va a ir as\u00ed como as\u00ed para Espa\u00f1a a gozar de su incremento patrimonial por las comisiones recibidas de su vendepatrismo, a vivir en una villa desbordante de lujos, y lo vamos a permitir???? Se va como si aqu\u00ed no ha pasado nada a gozar de la fresca viruta con esa sonrisa de asquete burl\u00f3n que lo caracteriza, ri\u00e9ndose de nosotros por dentro re doblado de risa y de satisfacci\u00f3n este tipejo barato y malvado!!!!!"
    },
    {
        "user": "hincha de river.",
        "comment": "A un a\u00f1o de qu\u00e9 boca perdi\u00f3 la super final, el gato vuelve a perder! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "user": "Susana Susana",
        "comment": "Buenas tardes!!!! Nos vemos ma\u00f1ana!!"
    },
    {
        "user": "Juan Montiel",
        "comment": "Que bueno que todos esos votantes no llegan vivos a la prox. eleccion :D"
    },
    {
        "user": "patricia chabay",
        "comment": "Gran Festejo GRAN, contentos, gobierno de inclusi\u00f3n, gracias !!!"
    },
    {
        "user": "Eduarodi",
        "comment": "Por favor que en el Alta Data de ma\u00f1ana Macri no aparezca ni mencionado. Solo una imagen de \u00e9l saliendo por \u00faltima vez de la Rosada. Festejemos ignor\u00e1ndolos por completo, aunque sea por un d\u00eda."
    },
    {
        "user": "Gloria Cabrera",
        "comment": "Felicidades Argentina, ya se va macri!!!"
    },
    {
        "user": "ana freire",
        "comment": "Chau miauuuuuuuu el \u00faltimo d\u00eda del domador de reposeras, el destructor de vidas humanas."
    },
    {
        "user": "Mar Risa",
        "comment": "Una plaza que muestra la esencia del macrismo: la decadencia de los valores democr\u00e1ticos y de convivencia, con su turba furiosa, compuesta de gente fuera de la l\u00f3gica, vomitando odio, volcando sobre el pobre mobilero su propia miseria. Parec\u00edan querer lincharlo. No aprendieron nada de la democracia, siguen con la mentalidad de la dictadura, la violencia, y la exclusion."
    },
    {
        "user": "Julian Lazarte",
        "comment": "Y un buen d\u00eda volvi\u00f3 Cristina!!!!!\ud83d\udcaf\u270c\ufe0f"
    },
    {
        "user": "Rosa A\u00f1azco",
        "comment": "Ja los gorilas alterados .eso demuestra quienes crearon la grieta. Sabemos el gordo lanata sigue vivo"
    },
    {
        "user": "el orejano",
        "comment": "\u00a1Feliz \u00faltimo d\u00eda!"
    },
    {
        "user": "Veronica Lazaro",
        "comment": "Por fin llego el d\u00eda en que Macri se fue. Eterno.... agotador.... alivio y esperanza."
    },
    {
        "user": "Dolores Gomez",
        "comment": "Es hombre despreciable !!! Q no vuelva jam\u00e1s en la vida hizo tanto da\u00f1o q si hay justicia divina tengo q vivir para verlo ....lo qvhizo con plaza de mayo solamente a esos se les ocurr\u00eda...por favooor."
    },
    {
        "user": "Eduardo Ynoub",
        "comment": "zelente!"
    },
    {
        "user": "Eduardo Hidalgo",
        "comment": "Tremendo infeliz ni para batir un huevo sirve.q nos paso para tenerlo de \"presidente\".nunca mas neoliberalismo."
    },
    {
        "user": "Graciela Aragon",
        "comment": "SE FUE EL DIABLO"
    },
    {
        "user": "ariel baez",
        "comment": "Gracias Alberto y Cristina volver\u00e1n las madres a su plaza solo un patriota de verdad y leal puede entender la alegr\u00eda inmensa qu\u00e9 da ver sacar esas rejas imundas no nos callan m\u00e1s abuela de la plaza el pueblo argentino las abraza viva la patria juntos podemos hacer un pa\u00eds Argentina mejor para todos qu\u00e9 Dios nos bendiga a todos"
    },
    {
        "user": "Gladys Cavalier",
        "comment": "La Carri\u00f3 estar\u00e1 en M\u00e9xico administrando los negocios del hijo jaja"
    },
    {
        "user": "Paula C",
        "comment": "Chau gato de la Naci\u00f3n y de Boca...aguante Alberto, Cristina, Ameal y Riquelme :)"
    },
    {
        "user": "LECOMEX Lepore Comercio Exterior",
        "comment": "viva peron viva la patria fuerza el destape como siempre"
    },
    {
        "user": "Guillermo La Pepa",
        "comment": "Queremos que macri traiga las 11 toneladas de oro que mando a inglaterra"
    },
    {
        "user": "Carlos Roman",
        "comment": "Muy buen programa \ud83d\udc93"
    },
    {
        "user": "Efrain Zela",
        "comment": "Finalmente la miseria... bajeza... de esa pobre gente KEDAR\u00c1 en un rinK\u00f3n osKuro y pestilente."
    },
    {
        "user": "Fernando Ludueno",
        "comment": "Esos viejos oligarcas de siempre,porque no se van a la mierda,claro,perdieron"
    },
    {
        "user": "oscar lopez",
        "comment": "QUE MAL GENTE GRANDE QUE HAGA ESTO, AGREDIR GENTE QUE SUPUESTAMENTE TIENE NIVEL DESPUES A NOSOTROS LOS POBRES NOS TRATAN DE NEGROS BUENO UN MENSAJE PARA TODAS ESAS MUJERES GRANDES QUE DEBERIAN DAR UN EJEMPLO ESO LES ENSE\u00d1AN  SUS HIJOS A SUS NIETOS, UNA SOLA COSITA ANTE LOS OJOS DE DIOS SOMOS TODOS IGUALES DIOS PREMIA A LOS MAS HUMILDES, APRENDAN GENTE GRANDE DIGO PARA QUE VIVIERON ESTOS A\u00d1OS QUE LES DEJAN DE ENSE\u00d1ANZA A  ALGUIEN, AGRESION, ATROPELLO, PORQUE TIENEN UN MANGUITO MAS, SOLO DIOS ES JUSTO Y EL UNICO DUE\u00d1O DE TODO."
    },
    {
        "user": "Lili Subi",
        "comment": "Alicia, Felicitaciones por la remera. Estrenala ma\u00f1ana en la plaza..."
    },
    {
        "user": "Giuly HDR",
        "comment": "Soy el unico que se dio cuenta que dice todo lo que pasa en un \"toqueta\"? Jajaj"
    },
    {
        "user": "Martin S.",
        "comment": "VAMOS EL DESTAPE"
    },
    {
        "user": "Carmen Osudar",
        "comment": "\u00a1ma\u00f1ana no hay M\u00e1s Macri!!!!\u00a1viva la Patria!\u270c\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f\ud83e\udd17\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf39"
    },
    {
        "user": "Mar\u00eda del Carmen Vitullo",
        "comment": "Por favor, saquen los separadores con esos ruidos tan molestos !!!..."
    },
    {
        "user": "Ajnut 2018",
        "comment": "Holaaaaaa Hermosaaaaaa! A horas de verte! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHolaaaaa Capit\u00e1nnnn! Vamos Tod\u2609s a Nuestra Fiesta! \ud83d\udcaa\u270c\nHola Alta Data! Gracias, gracias, gracias por todos estos a\u00f1os! \nHolaaaa Jonathan! Ojal\u00e1 nos crucemos! Gracias Cumpa!"
    },
    {
        "user": "Cristina Pineyro",
        "comment": "SI APROVECHEN Q NO TIENEN FUERO NO LOSS DEJEN IR"
    },
    {
        "user": "pp alva",
        "comment": "SE  VA  TURRO  MACRI  PERO  QUEDA  EL  SAQUEO,  LA  DESTRUCCION  Y  LA  VERGUENZA  PARA  LA  REPUBLICA  ARGENTINA"
    },
    {
        "user": "Laura Rios",
        "comment": "Muy bueno Jonathan,  \u270c\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    {
        "user": "Paluna Barone",
        "comment": "Vamosssssss\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c"
    },
    {
        "user": "El Ojo Inquieto - Olavarria",
        "comment": "si no pasa nada en la asuncion va a ver fiesta :3"
    },
    {
        "user": "el orejano",
        "comment": "Esto lo escrib\u00ed hace 4 a\u00f1os:\neste gobierno vino a endeudar al pais para seguir esclavizandonos, a destruir el salario para bajar los costos y las pretensiones del trabajador, a destruir la industria nacional para que los yankis puedan vendernos sus productos de la industria de 4ta generacion que estan armando, a entregar los recursos naturales para que los yankis tengas las materias primas baratas que necesitan para esa industria, a entregar el pais por la instalacion de dos bases militares estadounidenses en ushuaia y en la triple frontera, y a deshacerse de la gente que no les sirve de esclavos y que consideran que dan perdida. mientras tanto, seguimos distraidos por la ley antidespidos que no sirve para nada, los tarifazos, la gripe a, las empresas offshore, y todo tipo de tonterias. hay para todos los gustos! no se empujen que hay para todos!!!"
    },
    {
        "user": "gallinaseo guti2018",
        "comment": "Esas rejas QUE sea pr el.GORILA macri     xq son altas a ver si se \"quiere.escapar\""
    },
    {
        "user": "Monica Bortz",
        "comment": "PERO PARA ROMPER LOS HUEVOS EL SOMMELIER ES EXPERTO!!! FORRRROOOOO"
    },
    {
        "user": "Cristian Torrilla",
        "comment": "Al fin se va esta basura espero que valla preso arruino todoooo macri y la cpdtv"
    },
    {
        "user": "suave aveces",
        "comment": "\u00daltimo AltaData era oscura! Ma\u00f1ana, otra historia!!! Un saludo y gracias!"
    },
    {
        "user": "Hernan Bortko",
        "comment": "Primera vez que los condenados que pagan estamos a fuera de las rejas y los ladrones que realmente se robaron todo estaban adentro."
    },
    {
        "user": "Moli",
        "comment": "Grande Jonnhyyyy!!!!!\nChau gatoooo!!!!!"
    },
    {
        "user": "Wolf Mountain",
        "comment": "FEN\u00d3MENO..PERO HABR\u00c1 REJAS PARA EL FUGADOR DE PANAM\u00c1 Y TODA SU PANDILLA DE CEO\u00b4S..????? Y DE PASO A TODA SESA GERONTELANDIA DEL 7D TAMBI\u00c9N..NO VENDR\u00cdA MAL.."
    },
    {
        "user": "Gladys Cavalier",
        "comment": "A los due\u00f1os d los geri\u00e1tricos les dieron 5000 pesos y a los viejos un corega a cada uno para q asistan a la marcha JAJA JA ja ja"
    },
    {
        "user": "Mabel TenCam",
        "comment": "POR FAVOR NO LA PASEN M\u00c1S A CARRI\u00d3, ESO ES LO QUE QUIERE. DEBE SER OLVIDADA EN LOS MEDIOS Y JUZGADA EN LA JUSTICIA POR FAVORRR"
    },
    {
        "user": "Eduarodi",
        "comment": "Como es l\u00f3gico, la \u00faltima noche macrista hace un calor infernal. Se despiden con todo estos tipos."
    },
    {
        "user": "Leonardo Aguilar",
        "comment": "....y bue el chorro estaba detras las rejas .......y se fue"
    },
    {
        "user": "Graciela Ruiz",
        "comment": "Gracias a DIOS!!! No va robar por ahora."
    },
    {
        "user": "Cristina roca",
        "comment": "grande ALTADATA!!!!!!"
    },
    {
        "user": "oscar pesoa",
        "comment": "Por fin se van los que no quer\u00edan que tengamos derecho que no lleguemos a finde mes de vivir con incertidumbre y si reclamaba te cagaban a palos hdrmp por fin se vannnnnnnnnn"
    },
    {
        "user": "nora garcia",
        "comment": "Alta Remera"
    },
    {
        "user": "Francisco Javier Aza\u00f1a Villegas",
        "comment": "Martes Ch\u00e1vez, ha dado una catedra, a los periodistas, Domingo Perez est\u00e1 mal de la cabeza."
    },
    {
        "user": "Irce Castil",
        "comment": "Error de concepto la pesadilla reci\u00e9n comienza Los resentidos tendr\u00e1n carta libre y Uds entender\u00e1n lo q les quizo avisar Parravicini  Dios los ampare."
    },
    {
        "user": "Emiliana Quispe choque",
        "comment": "Fuerza Alta Data te felicit\u00f3 Dios est\u00e1 con tigo"
    },
    {
        "user": "Marcelo Javier Perales",
        "comment": "Eso tiene que ser revisado!, no puede continuar Magnetto afectando el desarrollo y crecimiento de todo un pa\u00eds. Eso tiene que terminar a como de lugar."
    },
    {
        "user": "Alejandro Soto",
        "comment": "Siempre supimos que eras un in\u00fatil"
    },
    {
        "user": "hugom",
        "comment": "sin venganza cuando vuelvan ( en 4 a\u00f1os) nos pasan porencimadenuevo"
    },
    {
        "user": "Lili Steer",
        "comment": "Quisiera participar por la remera!!!! De contentura...\n!!!! Sin rejas, con Gobierno NUEVO!!!! As\u00ed como EXCELENTE Profesor, puede ser EXCELENTE PRESIDENTE!!!! Muuuuucha FUERZA, SALUD, y.., SUERTE!!! Laaaaaarga VIDA!!!!"
    },
    {
        "user": "Lili Steer",
        "comment": "Quisiera participar por la remera!!!! De contentura...\n!!!! Sin rejas, con Gobierno NUEVO!!!! As\u00ed como EXCELENTE Profesor, puede ser EXCELENTE PRESIDENTE!!!! Muuuuucha FUERZA, SALUD, y.., SUERTE!!! Laaaaaarga VIDA!!!!"
    },
    {
        "user": "alterum non ladere y2k",
        "comment": "OJALA NO PIERDAN LA MIRADA CRITICA, NO IMPORTA QUIEN ESTE EN EL PODER ."
    },
    {
        "user": "luis omar manrique",
        "comment": "ESTA BIEN,MACRI ES UN INUTIL Y UN DESALMADO PERO LOS K SI BIEN LE AGRADEZCO DE POR VIDA LA JUBILACION DE AMAS DE CASA  PARA MI MAMA,APOYAN EL REGIMEN DE DESTRUCCION MAYOR QUE ES MADURO EN VENEZUELA,OJO CON ESTO"
    },
    {
        "user": "MAR\u00cdA Y JOS\u00c9",
        "comment": "no s\u00e9 por qu\u00e9 siguen hablando del \"fracaso\"de la gesti\u00f3n de Macri. Que digan que logr\u00f3 lo que vino a hacer . No le den de comer al troll. El lenguaje es todo"
    },
    {
        "user": "Gustavo V",
        "comment": "Perdio en todos lados, en el pais le soltaron la mano, y en boca roman lo gambeteo... \ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude05 le hicieron el toppo gigio, chau gato espero hasta nunca"
    },
    {
        "user": "Jorge Miyasido",
        "comment": "SIN FUEROS! PERO EL TINTO LA SIGUE..."
    },
    {
        "user": "Estela fiori",
        "comment": "excelente trabajo gracias x informar la verdad , los sigo siempre . ma\u00f1ana todos a la plaza a festejar para levantarnos en una sola voz  xq ma\u00f1ana es una fiesta ."
    },
    {
        "user": "Caf\u00e9 Con Cafe\u00edna",
        "comment": "Ma\u00f1ana un d\u00eda espectacular sin duda. Medios oficialistas tambi\u00e9n cubrir\u00e1n todo el evento pero la diferencia con medios como El Destape est\u00e1 en la aplicaci\u00f3n certera para comunicar la verdad."
    },
    {
        "user": "raul newen farias",
        "comment": "Gente ignoranti Macri vos tambi\u00e9n tenes que pagar con la c\u00e1rcel!!!!!!"
    },
    {
        "user": "david cohen",
        "comment": "FUERZA ALTA DATA Y DESTAPE."
    },
    {
        "user": "FER VALL",
        "comment": "Saludos de Uruguay y Felicitaciones por el nuevo presidente"
    },
    {
        "user": "carol ortega",
        "comment": "Que las rejas queden en alg\u00fan lugar para la memoria de todos los argentinos. Rejas que nos recuerden a un gobierno que literalmente nos dej\u00f3 a todos y todas entre rejas, prisioneros de todas sus mentiras., \u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"
    },
    {
        "user": "Javier Alejandro",
        "comment": "Chau Mau!"
    },
    {
        "user": "Jorge Miyasido",
        "comment": "SE VAN MACRI Y LAS REJAS PERO EL PODER SIGUE LPQTP!!!"
    },
    {
        "user": "david rodriguez",
        "comment": "capos"
    },
    {
        "user": "Tomas de Sousa",
        "comment": "Hace alrededor de 2 meses me gane la remera y todavia no logro tenerla, \u00bfera una joda o una mentira?, parece que lo ultimo, \u00bfla de los viernes es mas de lo mismo?"
    },
    {
        "user": "Angy White Ly",
        "comment": "CHE, ERAN DE ORO LAS REJAS???"
    },
    {
        "user": "Martha Irma Bernal Maldonado",
        "comment": "Y el Vaticano que opina? Porque siempre est\u00e1 opinando de M\u00e9xico! Saludos!"
    },
    {
        "user": "Caty Amella",
        "comment": "MAURICIO Y TODOS/AS SUS COMPLICES : JUZGADOS Y PRESOS PRESOS, EMBARGAR TODOS SUS \"\"BIENES MAL HABIDOS\" SON CHORROS \" BLANQUEARON; TODO LO ROBADO; ESO Y DESTRUIR MI ARGENTINA; TRAICI\u00d3N A \"\"MI PATRIA\" SU PATRIA ES SU DIOS \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb2\ud83d\udcb2\ud83d\udcb2\ud83d\udcb8*"
    },
    {
        "user": "Maria Casanova",
        "comment": "Cuanto odio!! Soy un in\u00fatil Jajajaaaaaa que novedad!! Esa marcha de vegestorios con tanto resentimiento, las rejas, s\u00edmbolo del monogarca de la grieta que esta lacra cre\u00f3. FIN DE UNA ETAPA MUY OSCURA DE LA ARGENTINA. NUNCA M\u00c1S!!!! LAS REJAS DEL ODIO!!"
    },
    {
        "user": "jhacad are",
        "comment": "45.000000$ ?, no hubo sobreprecios no?\ud83e\udd14\ud83d\ude02, Son aproximadamente 1200 metros cuadrados a 10000$ el metro cuadrado en el a\u00f1o pasado como una exageraci\u00f3n totalmente extrema da 12000000$, gente muy honesta, despu\u00e9s se llena la plaza con viejas conchudas y viejos verga muerta al grito de se dobadon un PBI."
    },
    {
        "user": "ver\u00f3nica viola fisher",
        "comment": "ALTAREMERA"
    },
    {
        "user": "Paluna Barone",
        "comment": "Bulrich presa !!!!!! Macri preso!!!! Noceti preso!!! No nos olvidamos de Santiago  y Rafita!"
    },
    {
        "user": "alo mansi",
        "comment": "chauuu macriiii!!!!"
    },
    {
        "user": "Ivana Massat",
        "comment": "Dejen de decir pavadas, el gobierno del gato de liberal no tenia absolutamente nada!!"
    },
    {
        "user": "Ignacio Viola",
        "comment": "Estaria bueno que lo enrejen a macei con esas que sacaron de la plaza"
    },
    {
        "user": "Jorge Loza sanchez",
        "comment": "Macri fuera de Argentina, fuera de boca juniors jaaa macri estas acabado te estas secando como te lo dijo tu pap\u00e1 Nicol\u00e1s Maduro j\u00e1aaa"
    },
    {
        "user": "adolfo walser graf von berg",
        "comment": "Para eso ten\u00edan habilidad ! Para enrejar lo que no deb\u00edan Mont\u00f3n de par\u00e1sitos in\u00fatiles  si"
    },
    {
        "user": "bettee yo",
        "comment": "espero que su esposa haya aprendido que la clase alta es traicionera .....con repecto a vila"
    },
    {
        "user": "patricia chabay",
        "comment": "INFLACION ACUMULADA 243 %, TERRIBLE !!!"
    },
    {
        "user": "Moni p",
        "comment": "POR FIN SE VAN LOS SI SE PUEDE CABEZA DE TERMO CHAU MACRI Y TU BANDA DE EMPLEADOS DEL FMI ..GRACIAS DIOS POR LA LIBERTAD DE NUESTRA PATRIA AGUANTE ALBERTO Y CRISTINA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "user": "Martha Irma Bernal Maldonado",
        "comment": "O sea que el macri era un mal parido? RATA?"
    },
    {
        "user": "Maria Eva Dorigo",
        "comment": "Serian tan amables de investigar por que Kiciloff puso a Sergio Berni en seguridad en la provincia? Es un error garrafal! Con lo uegente que es el depuramiento y la democratizacion de las fuerzas de seguridad y pone un milico a cargo?"
    },
    {
        "user": "over conesc",
        "comment": "Deberia stitular, se fue el ASNO."
    },
    {
        "user": "Freezzzerex",
        "comment": "Yo le digo es desgate porque nos ayudo contra este gobierno de corrupci\u00f3n"
    },
    {
        "user": "maria cristina lucero",
        "comment": "963"
    },
    {
        "user": "Paola Olivares",
        "comment": "Alta Data de El Destape nos han acompa\u00f1ado en este invierno neoliberal, y s\u00e9 que seguir\u00e1n informando. Observo que incorporan periodistas y me alegro pero son todos varones \ud83d\ude15 Por fis!! Paridad!!\ud83d\udc9c\u270c"
    },
    {
        "user": "Nelly Borbogno",
        "comment": "Se vaaaas \u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27"
    },
    {
        "user": "Haydee Alegre",
        "comment": "Que. Se. Cante. Por. Todos. Los. Rincones de. La. Argentina. La. Marcha. Peronistaaaaaa"
    },
    {
        "user": "gustavo pedreira",
        "comment": "Las rejas fueron el simbolo perfecto del gobierno de macri: esta gente viene a DESPOJAR al pueblo, a empobrecerlo, a arrebatarle sus derechos. En otras palabras vienen a cagar al pueblo. Como ellos lo saben tratan de protegerse de la reaccion del pueblo porque ellos son sus enemigos. Por un lado el enga\u00f1o y la mentira orquestada para confundir ppr el otro LAS REJAS, LA GENDARMERIA Y LA POLICIA PARA PEGAR A LOS QUE NO CONSIGUIO ENGA\u00d1AR. Macri basura hdmp espero verte preso!!!"
    },
    {
        "user": "Fernando Javier Liebanes",
        "comment": "Celebr\u00f3 con benepl\u00e1cito la recuperaci\u00f3n de la Plaza de Mayo  para el Pueblo Argentino y se inicia la tarea de recuperaci\u00f3n de la Naci\u00f3n del desastre que hizo la administraci\u00f3n colonial de Mauricio Macri y su banda de cipayos vendepatria saqueadores sin\u00e1rquicos. VIVA PER\u00d3N! DIOS Y PATRIA!\nFernando Javier Li\u00e9banes"
    },
    {
        "user": "joseanibal1231",
        "comment": "MACRIGATO NOS DEJA UN FUTURO TAN INCIERTO Y S\u00cd \"SE ARMA UNA ESTILO BOLIVIA O CHILE\" QUE SEA PARTE DE LAS BAJAS Y NO DE LOS QUE LO MIRAN POR TV JUNTO A SUS GLOBOZOMBIES IGUAL QUE DE LARUINA DEL A\u00d1O 2001"
    },
    {
        "user": "Osvaldo David Salinas",
        "comment": "QUE FALTA DE INICIATIVA ESTE CEREBRO ! UN HIPER-INUTIL EN LA CASA!  LA ADMINISTRACION DE UNA EMPRESA O UN PAIS ES COMO LA ADMINISTRACION DE UNA CASA !...ASI NOS FUE CON ESTE COSO ! NO  FUERON 40 DIAS DE VACACIONES  FUERON 4 A\u00d1OS DE VACACIONES !TODO UN DESASTRE.... Y TERMINO TODO MAL..PARA LOS CIUDADANOS ARGENTINOS....\n TODO CON LA PLATA DE PAPA PROVISTA POR  EL ESTADO NACIONAL !..\nHASTA SE LLEVO PUESTO A BOQUITA...!\nLAS 3000 ESCUELAS  FURON CONSTRUIDAS ! (ESTO ES PARA EL DIA DE LOS INOCENTES 28-12-2019)...\nESTA ADMINISTARCION  UN HIPER-FIASCO DESTRUYERON TODO LO QUE PUDIERON....!"
    },
    {
        "user": "alo mansi",
        "comment": "por mas mujeres al poder! no hay nadie!"
    },
    {
        "user": "Graciela Aragon",
        "comment": "YO CREIA QUE NO LLEGABA POR FABOR LLEVENSE LOS DROGADICTOS DE LA PAR DE MI CASA JUSTICIA  EN EL NUEVO GOBIERNO  MACRI DESTRUYO LA ARGENTINA  HAGAN UNA HOGUERA Y QUEMENLO POR HDRP"
    },
    {
        "user": "Carlos Astrada",
        "comment": "Gracias a Dios se va est\u00e9 gobierno de gorilas odiadores ojo quedan entr\u00e9 nosotros un 40%de estos odiadores,ah con respecto a las rejas hagan una rifa tengo que hacer el frente de casa abrazo"
    },
    {
        "user": "Beatriz Aranda",
        "comment": "\u00c9sta gente se olvida quien puso las rejas.Las rejas las puso Kisner en a\u00f1o 2008 por ah\u00ed.La parte de atr\u00e1s la termin\u00f3 de poner Cristina cuando trajo la estatua de Juana Azurduy y saco la de  Col\u00f3n.No s\u00e9 c\u00f3mo se olvidan tan r\u00e1pido."
    },
    {
        "user": "Matias Pandiani",
        "comment": "SAFO EL MAFIA MAGNETTO QUE MILAGRO SE ROBO MEDIO PAIS Y DE PASO LO ASUELBEN GANO LA MAFIA Y LOS JUECES CORRUPTOS"
    },
    {
        "user": "colibr\u00ed",
        "comment": "Ch\u00e1u macri hasta nunca,no t doy gracias,porq no hay nada por qu\u00e8 darte, fuiste un fracaso total"
    },
    {
        "user": "David Ledesma",
        "comment": "Q viejos chotos!!!!"
    },
    {
        "user": "Emiliana Quispe choque",
        "comment": "Qu\u00e9 bueno se fue el gasto y  la ratas podridas"
    },
    {
        "user": "Maria Navoni",
        "comment": "No es exagerado lo m\u00edo 4 a\u00f1os de Angustia con este gobierno, hac\u00eda mucho tiempo que no me sent\u00eda tan feliz!!!! VIVA EVA, VIVA CRISTINA, VIVA PER\u00d3N , VIVA N\u00c9STOR"
    },
    {
        "user": "Andres Villalba",
        "comment": "estaria bueno que alguien investigue quien se beneficio con la instalacion y desmonte de las rejas, seguramente pagaron millones por eso y ahora se las llevan vaya a saber donde, se exije que se investigue esta transaccion."
    },
    {
        "user": "sofialavagnino",
        "comment": "El gato por la boca muere. Insuperable!!!!!!"
    },
    {
        "user": "Roque Aredes",
        "comment": "Viva peron viva peron..."
    },
    {
        "user": "Isabel Quezada",
        "comment": "MA\u00d1ANA  EN NUESTRA  FIESTA  QUEREMOS  BANDERAS  DE  VENEZUELA  JUNTO A LA  NUESTRA  VAMOS CARAJO  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u270c\u270c\u270c\u270c\u270c"
    },
    {
        "user": "Erasmo Magoulas",
        "comment": "TE EQUIVOCAS VALDEZ, TE EQUIVOCAZ DE ACA A LUJAN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\nSi todas estas ratas no pasan por C. Py en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os, la Argentina no tiene posibilidades reales a mediano y menos a largo plazo de establecerse como un pa\u00eds serio, poseedor verdaderamente de valores republicanos y democr\u00e1ticos. La impunidad sist\u00e9mica es mucho peor que la corrupci\u00f3n sist\u00e9mica. El que teniendo el poder de los organismos de gobierno y del Estado durante la futura administraci\u00f3n promueva una vuelta de p\u00e1gina y que los culpables de este \u00faltimo drama argentino se vuelvan a sus casas como si nada hubiese pasado, por temor y pusilanimidad de que sea la justicia interpretada como venganza, cometen un acto tan vergonzoso y criminal como los cometidos por la actual administraci\u00f3n hambreadora y asesina. C\u00e1rcel y confiscaci\u00f3n del patrimonio personal y familiar mal habido, para pagar las deudas que estos vende patrias contrajeron y para resarcir la deuda social del hambre y la miseria que produjeron."
    },
    {
        "user": "Erasmo Magoulas",
        "comment": "Lau te tienen que dar el Pulitzer, otro que R. Kapuscinski en Etiop\u00eda o en El Salvador. Vos solito sin casco y sin el chaleco que diga PRENSA, entre ese fascio de b\u00e1rbaros; no te metiron en la olla hirviendo por que estaba el c\u00e1mara. \u00bfEsa es la Argentina civilizada? Son igualados (como la rubia Jeanine de Bolivia) con pretensiones de pertenecer a una clase a la cual nunca pertenecer\u00e1n, y que solo tienen en com\u00fan, estos pelandrunes y los grupos olig\u00e1rquicos una sola cosa: un acumulado de ignorancia monumental."
    },
    {
        "user": "Max Aldebarane",
        "comment": "Buscamos un cambio, y la verdad que macri nos dio ese cambio. La proxima a ver si somos m\u00e1s claros y pedimos un cambio \"a favor\" del pueblo.\n\n\nComo nos cago ese gato.\nAlmenos somos mayoria, contra el minimo de inutilidad de viejos chupabotas, que encima ni se dan cuenta que Macri los estaba matando.\n\n\nEso es tener la cabeza lavada, eso es ser un titere sin educaci\u00f3n, es lamentable.\nAlmenos ahora podemos respirar y mejorar.\nAlmenos ahora ya no creemos en los medios de la caja boba, ya van a desaparecer.\n\n\nAguante el destape."
    },
    {
        "user": "Maria Insaurralde",
        "comment": "Se va el gato endemoniado."
    },
    {
        "user": "monica allo",
        "comment": "un buen negocio seria vender consoladores a las gordas y mal te\u00f1idas macristas,,,,,,me re\u00ec mucho vi\u00e8ndolas pero me di\u00f2 mucha rabia la agresi\u00f2n al periodista..............puajjjjjjjjjjj saludos desde italia alta - data los miro siempre!!!!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "user": "Erasmo Magoulas",
        "comment": "Si todas estas ratas no pasan por C. Py en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os, la Argentina no tiene posibilidades reales a mediano y menos a largo plazo de establecerse como un pa\u00eds serio, poseedor verdaderamente de valores republicanos y democr\u00e1ticos. La impunidad sist\u00e9mica es mucho peor que la corrupci\u00f3n sist\u00e9mica. El que teniendo el poder de los organismos de gobierno y del Estado durante la futura administraci\u00f3n promueva una vuelta de p\u00e1gina y que los culpables de este \u00faltimo drama argentino se vuelvan a sus casas como si nada hubiese pasado, por temor y pusilanimidad de que sea la justicia interpretada como venganza, cometen un acto tan vergonzoso y criminal como los cometidos por la actual administraci\u00f3n hambreadora y asesina. C\u00e1rcel y confiscaci\u00f3n del patrimonio personal y familiar mal habido, para pagar las deudas que estos vende patrias contrajeron y para resarcir la deuda social del hambre y la miseria que produjeron."
    },
    {
        "user": "Gladys Cavalier",
        "comment": "Chicos los t\u00edtulos es toque no toqueta. Gracias Alta Data x todo. Espero q no se roben las rejas q bien pueden ir para el cierre d varias escuelas"
    },
    {
        "user": "Eduarodi",
        "comment": "No tiene NADA que ver la situaci\u00f3n de Cristina con la de Laura Alonso. A esta \u00faltima hay motivos para investigarla, y nadie habla de tirarle ocho indagatorias para el mismo d\u00eda, ni de querer meterla presa sin condena ni nada. Hasta ahora los jueces no se animaron a ir contra ella. Bueno, m\u00e1s vale tarde que nunca, \u00bfno?"
    },
    {
        "user": "Carlos Kreimer",
        "comment": "Chau rejas. Chau banda."
    },
    {
        "user": "Ana Maria Silva",
        "comment": "Que suerte !!! Levantsn las rejas??? Denle una al Sr q se va!!-- quizas vaya probando estar entre ellas !!! Lo q merece!!! Y la violencia q deja!!!-! Aun habla el Sr??? Una curita para el Sr!!!!! Andate ro\u00f1a!!!! Anda cocinar. Quizas sea tu trabajo a lo mejor no tendra dinero para comprar ???? Y bueno ; coma polenta como nosotros !!! Hay q ahorrar ;  pierde en todo!!!! Menos la verguenza!!!!!! Y si rompio todo??? Q se rompa su lengua mentirosa"
    },
    {
        "user": "stella gomez",
        "comment": "Y EL LAVADO DE DINERO QUE CRISTINA  QUE PUSO EN EURO EN EL VATICANO Y EL ARAS  SAN JUAN  LOS JUECES SE QUEDARON EN EL MOLDE  QU\u00c9 VERGUENZA"
    },
    {
        "user": "Ivana Massat",
        "comment": "Que payasos que son, si las rejas las pusieron bajo la gestion de Nestor!!"
    },
    {
        "user": "Tururupa 2017",
        "comment": "LA REJA ES LA MUESTRA FISICA DE LA GRIETA EN LA QUE SE AMPARAN PARA ESTAFAR, ROBAR Y ENGA\u00d1AR AL PUEBLO... SE EMPIEZA A DECONSTRUIR... POR FAVOR NO VUELVAN MAS!!!!!"
    },
    {
        "user": "Jose Leyes",
        "comment": "MALOS PERDEFORES LOS SORETES\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\udca9\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\udc08\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc48\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83d\udc48\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d\ud83e\udd8d"
    },
    {
        "user": "Marta Garcia",
        "comment": "Que viejo est\u00e1 el gato"
    },
    {
        "user": "juan andr\u00e9s Ger\u00f3nimo",
        "comment": "Que mal. Se fue el mejor equipo de los \u00faltimos 888800000 millones de a\u00f1os.. que nos espera ahora de estos perdedores que nunca ganaron nada van a gobernar.."
    },
    {
        "user": "Telma Machado Silva",
        "comment": "\u00a1\u00a1\u00a1VAMOS  ARGENTINA  POTENCIA CON QUE SO\u00d1ARA  EL PRESIDENTE PER\u00d3N..!!!VAMOS FF.. SUERTE Y GRANDES MILAGROS..QUE SE VAYAN LOS DE CAMBIEMOS Y NUNCA M\u00c1S  VUELVAN..POBRES NI\u00d1OS Y SERES HUMANOS. HNOS ARGENTINOS..\u00a1\u00a1\u00a1INDIGENTES!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fA \u00a1\u00a1\u00a1ALTA DATA!!! Y TODOS LOS PERIODISTA PATRIA QUE ESTABAN JUNTOS AL PUEBLO\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u270c\u270c\u270c\u270c..BENDICIONES.."
    },
    {
        "user": "Aurora Austral",
        "comment": "Patetico,  nos hicieron fumar las rejas y nadie movio un pelo, y ahora las sacan por que a ellos ya no les interesan mas, al contrrario, cuando se manden el tractorazo contra Alberto les va a venir genial tener toda la plaza despejada,  pero ya saben que pueden hacer lo que quieran cuando quieran, lo han demostrado, por que tenemos un pueblo totalmente infantilizado que en vez de tirar las rejas el dia que las pusieron, se sento a chuparse el dedo en un rincon, y ahora cantan como si ellos hubieran tenido realmente algun poder en el asunto. La democracia no se defiende cantando sino actuando  y cuestionando a propios y ajenos cuando nos avasallan o cuando permiten que nos avasallen."
    },
    {
        "user": "Pablo III",
        "comment": "Las rejas empezaron con cristina, no se olviden."
    },
    {
        "user": "joseanibal1231",
        "comment": "13:00 SEEE sigan creando ministerios igual el pueblo lo banca con los impuestos, NO JODAN M\u00c1S"
    },
    {
        "user": "orappaarg",
        "comment": "Las rejas estuvieron los 12 a\u00f1os de kirchnerismo. Ahora se acordaron que estaban. Nada de memoria!!!! ... (no soy macrista)"
    },
    {
        "user": "angel belas",
        "comment": "ALBERTO CON SU ABRAZO, HIZO CARNAL SU UNIDAD AL MACRISMO, TRAICIONO A CRISTINA!!"
    },
    {
        "user": "angel belas",
        "comment": "ME GUSTO EL ABRAZO DE ALBERTO A MACRI, LA TRAICION ESTA CONSUMADA..! POBRE CRISTINA?"
    }
]